+++
title = "Сертификация"
date = 2006-12-29T13:55:28
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/327/"
slug = "sertification"
aliases = [ "/post_327", "/327",]
type = "post"
categories = [ "Прочее",]
tags = []
+++

  * [Документы](http://mak-chgk.ru/komissii/sertif2010/)

  * [Сертифицированные редакторы](http://mak-chgk.ru/sertification/editors/)

  * [Сертифицированные cудьи](http://mak-chgk.ru/sertification/judges/)



В настоящее время подкомиссия по сертификации МАК ЧГК проходит этап реорганизации принципов и условий своей работы. В связи с этим сертификация редакторов пакетов вопросов и судей временно не производится. О возобновлении работы подкомиссии будет сообщено дополнительно. Примите извинения за доставленные неудобства!